自從Roadshow執左之後，搭巴士真係好過地鐵

楊校長終於收皮